有時諗，呢個社會，連男人都唔幫男人，真係好心噏

連男盜演拍既戲
男歌手唱既歌
男高官推既政策
男上司既作風
都係歧視自己友
不過都正常
非洲草原d獅子
打巢另一隻
就咬死哂佢d仔女
再屌人老婆
人類都差唔多